有無手足過左高登搵牙Joe逗利是呀？

牙Joe咁小氣，應該唔會比我，不了

有無人知牙JOE派幾多錢？

1000

冥通？

匯豐 中銀 渣打 都有

咁豪爽 返去逗下先

牙joe俾咗200我

印尼盾？

上左牙祖屋企拜年

比左幾多？

我地講心唔講金😘

牙JOE當你傻仔ja

No la 牙Joe ho hall

牙JOE咁寒酸 唔返去了

你2手fingfing去拜年重寒酸啦
你唔好去死